HKT家居電話

有無HKT SALES?
家居電話有無續約PLAN?
轉台既話有無推介?

點解唔升做eye？
留個tg我搵你傾傾啦
利申 staff

升做EYE有乜用

你用緊條del會平d嫁麻

一樣價錢加eye 服務？

我連你資料都冇點知你交緊幾多錢
你最起碼都留個tg我搵你傾傾先啦

tg readshe